（手錶撚）送俾男朋友求推介

男朋友啱啱出黎做野同埋就黎生日，想送隻鋼錶俾佢，budget 5000上下。
見到多人推介嘅有seiko 細mm 同Hamilton, 自己覺得Hamilton 樣靚啲，上完ashfxxd 睇後，呢隻好似幾好又平，Khaki Aviation Pilot GMT Auto Men's ，Watch

由於自己對錶無咩認識，唔想淨係睇樣而買咁嘥錢，希望有巴打推介啲性價比高啲嘅錶

買錶唔睇樣
睇乜9

除咗睇樣，都想睇下性能嘅（雖然自己唔識）

唔洗

不如直接帶佢去
男人嘢你真係唔知佢鐘唔鐘意

Apple Watch

留名學野

個個口味唔同 我鐘意啲clean d既
最好真係同佢行街試探下

想俾surprise 佢，淨係知佢中意鋼錶

奶油豬

依個冇得輸 又係budget 內

rolex，tudor？

唔啦，我自己唔中意

講堅,唔好送錶.....
一係就直接送rolex或以上級數....
我係男人覺得一係帶幾百,一係就帶有名既

好似太貴，要再儲下錢先

收到隻自己唔岩款既錶 都唔知帶唔帶好

因為佢啱啱出黎做野，唔係做sale , 保險之類，帶Rolex 好似太誇張，

直接帶佢去錶行 扮你自己想買
再留意下佢 有無邊幾隻款佢自己覺得岩

幾千蚊...送下銀包/袋果d會開心得多啦,起碼買到既見得人
好似bv/hermes/LV 之類既銀包,同你筆值都唔會差太遠

錶真係唔好亂送
有啲本身唔戴錶
送咗真係唔知戴唔戴好
得閒行街探咗口風先

諗緊同一樣嘢

都係，所以都係選擇啲大眾款

所以唔好送 幾千蚊買隻錶,帶出黎都唔夠體面.
相反買袋/衫/皮帶/銀包之類皮具...幾千蚊都夠見人/唔失禮

買得5k錶就咪撚講乜柒性價比喇

比我收到幾千蚊錶都唔知載唔載好，我領願你送隻 APPLWATCH 我都叫有啲野玩下。

買個Lv銀包好過啦

幾千蚊隻錶好似又真係唔夠體面，不過你講嘅其他野，好似佢都唔需要 ，所以我都淨係諗到送錶

儲多少少再諗過啦

唔好送錶，送其他野啦

Hamilton seiko 真係麻麻地？或者要上到幾多先入手會好小小啊？

佢啱啱買咗個新銀包

精工OK呀

唔洗理人講乜

最緊要個樣自己鍾意

買玩具同佢一齊玩 可是仲開心

五千蚊買個銀包好過
錶的話呢個價高不成低不就
我會覺得徙左

可能*

上網見到好多人都咁講

要送錶起碼都上到萬幾蚊買隻tudor啦

多謝巴打
Seiko 係味比Hamilton 好啊？

講堅一係HEA送,一係就直接送見得人既.

Ham仔好野來

唯有再儲下錢，睇黎都係買翻啲平小小，廢是嘥錢

你咁講好似好伏

5k 就算買ham 都唔算好多選擇，靚少少都已經7k 以上，或者真係得seiko ,知唔知佢鐘意咩款先，如果知就最好

Hodinkee係好出名既鍾錶媒體 佢地一樣會講ham仔

不過ham仔 香港買點止5k

我諗有嘉誠哥加持底下

精工一定多人識D

邊隻好我諗就分別唔大

呢隻我覺得唔錯又夠經典

經濟能力有限都係諗送其他啦...
真係諗唔到咪送d有記念價值囉,好似戒/鏈,可以戴好耐

去時間廊慢慢睇
精工其實好好
岩岩出黎做野 又要只係女朋友 送咩勞

不過精工3 4 千夠做
買既係cp值

WD

五千呢個range我自己會買精工presage系列

加多個0硬上rolex啦

DW

買呢D錶 帶出黎都比人笑啦 買銀包 皮帶好過啦

Ham仔平平地又 唔算平野

留意下先

呢個真. 今時今日一係就買D 保值既錶. 一係就買電子嘢算.
5000蚊買隻普通錶. 真係唔好晒錢.

精工靚靚地咪算囉

我覺得佢送幾錢同我送幾錢俾佢無咩關係嘅，自己能力範圍內就得

A網買好似好平咁，唔知真定假呢

日本買平 上網買 啲人會響jomashop買 自己衡量

多謝巴打 呢隻幾老實

加多少少...

有冇話鍾意機械定石英呀？

我睇下先

普通人正價買撚到咩

我都想

買精工唔媒去時間廊 去細錶鋪買就得 一定正貨

我去jomashop 睇下先

Rolex 普通款好 cheap ka ja

買錶唔係睇價錢架咩
你話一千樓下就話睇功能姐

時間廊貴到仆街

無咩所謂啊

仲要款勁少

g好的

認真，其實如果女朋友送，只要唔係垃圾DW就得
精工就最穩陣啦

幫你諗埋

我連啲咁cheap 嘅款都買唔起

正 下次

想同樓主做。。。

買apple watch最安全

上網同細鋪係味差唔多價錢炸？

識貨，識揀Hamilton

Seiko既話 唔需要上網買 細鋪買就可以

有無邊隻介紹啊？

冇乜研究sor

唔該巴打

5000 就算啦

我都知買唔到咩靚野

巴打，呢隻幾錢

Budget 太少
學生就話仲戴得
做野五千蚊就失禮
你送嘅又唔知戴好定唔戴好
無謂大家難做

真係要送錶嘅
Apple Watch 就最好

零售價3萬

唔係靚野問題
5000 話少唔少
買左隻唔會戴既有咩為

Seiko Sbbn015

5000蚊budget唔應該買錶

呢隻唔錯wor

都係嘅

唔好晒啲咁嘅錢啦

業餘工藝師嘅作品

感覺機械會好啲～自動機械唔錯

Ham仔唔錯架
如果你男友衣著斯文 Day date auto幾好 我個人覺得簡單得黎幾靚
我記得Interstellar入面都有出現過 可以search下

其實我覺得你男友如果唔係追求貴/名牌嘅話 揀啱襯佢style嘅就可以
當俾佢襯下衫
唔一定要上到好高價位 尤其你地兩個啱啱出社會(?
如果我係你男友 我都唔會想你送到咁貴 有心就好

唔該巴打
啱啱都見到day date auto 唔錯，
我再諗下會唔會買平啲，好似其他巴打咁講，廢是嘥錢

想買呢隻

樓主如果真係想送錶
認真考慮下Apple Watch
有淨既錢用黎食餐好
其實apple watch 真係唔差
又可以換錶帶
著西裝都襯到 夠smart
一d都唔失禮

如果你男朋友係用iPhone 既話

Apple Watch la

Joma a記網有啲都做到好平

之前送咗隻三千幾嘅俾男友 佢都出黎做嘢幾年
初時都驚佢會唔鍾意/覺得cheap
不過好彩揀啱佢鍾意嘅款式
依家淨係見佢戴我送嗰隻
結論係 只要啱款而佢又唔追求名牌嘅 真係唔洗諗咁多 諗下佢會鍾意咩款重好

唔係Grand Seiko就不了 5000budget好難有咩性能 Apple watch+buffet點睇

我收到apple watch會開心過收垃圾$5000果啲

介唔介意講你送咗邊隻啊？

想知樓主係咪學生

幾千真係買Apple watch 好過，買完佢冇得扮睇唔到Msg

Ham仔果隻大路。價可接受
但唔識錶就覺唔需要咁多錢，你買左佢都唔知咁貴,未必識欣賞
Apple watch反而有d野玩，又有心跳健康野睇

樓主唔洗理上面堆巴打 如果女朋友送錶比我 就算唔貴 唔係勞 咁又點 女友送野比自己 重要係果份心意 上面埋人講埋哂d咩 唔過萬既錶不如唔好送 即係1萬以下既錶 自己買就得 送就無謂?
揀隻你覺得襯佢既 我敢講佢一定會開心 一定會戴 如果你男友嫌棄隻錶 你可以揀第2個了

我入嚟係想睇嗰陣藍色錶 咁多頁都冇

笑咗 你送俾佢咁關你自己鍾唔鍾意咩事

想問下咁多位巴打
買Hamilton俾男朋友好唔好？
大家推介邊一隻多啲？

認真唔好送錶，如果唔鍾意都唔知戴唔戴好

反正5千蚊買嚟大家都唔知咩嚟
買隻日本制業餘工藝師整個隻藍色手錶啦

巴打，送手錶比男友同送化妝品比女友一樣，用唔岩既話真係仲衰，因為係伴侶送既又唔敢唔用，但又其實唔係太鐘意用，到時焗住用/唔用令對方唔開心，不如諗過另一份禮物，或者索性搵朋友幫手問佢呢排想要咩算啦。

特別本身對外表好執著/要見客既人，對呢方面會更care，所以奉勤樓主，樓上咁多位巴打咁勸你唔係冇理由，諗過份/搵方法問清楚佢想要咩先啦！

錶唔好既話，各位巴打有冇其他好建議？

男朋友返office工，又容易膊頭位痛

比多少少買pilot day date

Seiko Presage 好撚靚

五千買錶好似高不成低不就咁
一係就一兩千 一唔係就一萬左右好似好d

其實一出嚟做野唔駛太貴， seiko 2000 左右都好ok , 去 Amazon 睇下有啲咩款啦

另外 Apple Watch 都好實用，買隻 Sport 版另加條鋼帶

5千蚊隻錶好差咩？

我日日帶又唔覺

睇咗咁多留言仲以為有人會貼日本手工藝隻錶

Yes
之前買左第一隻錶 精工 九百幾
我都話唔會再買番精工
一買就要買撈
利申今年買左

dw啦
垃圾大陸機芯錶都可以賣到成千蚊

仲要勁多人帶
買俾男友就岩
試下男友係咪咁淨睇表面既人
眼光僅流於表面

如果係既話比佢帶綠帽都易d

佢戴啫
又唔係要你鍾意
送禮物梗係送份啱人心水
而唔係自己鍾意嘅禮物啦

錶好個人

就好似我咁,
送 g shock/ 精工/timex 比我, 我會戴
送 dw, 比我, 我會覺得你比人呃
送 apple watch 比我,我會覺得有得玩下幾好
送 stowa, laco, nomos 比我,我會好開心
送 勞/pp 我都唔知戴唔戴好
送tissot, panerai, 我會問你有冇得拎返去退

所以都係帶佢揀啦, 唔好suprise 喇

[black]利申:唔戴錶[/black]

Apple Watch 係你筆直內最好
我成日都見西裝友戴
好過你5000蚊買隻無咩名氣既錶
何況apple watch可以換鋼帶 皮帶 膠帶
唔一定係要運動look先戴得
真係岩曬後生仔

補多句
Apple watch起碼要ios10定11 如果佢仲用緊5s 6s唔打算update就唔好了

Apple watch

老實講係
成街學生精工，咁大個人又精工
我真係接受唔到
G-傻都係

Tissot visodate
Swiss made
Classic 又唔失禮
價錢公度

見你咁有男朋友心，比個真心推介你，stowa
二戰時期幫過德軍做飛行員錶既五大廠之一，
亦係唯一仲未易手既錶廠，出品用瑞士機芯，可靠度高，手功打磨都做得非常唔錯，呢個價錢睇啱既話絕對唔會買錯

以下錶款全部5字頭港紙

儲多12倍錢，然後直接送rolex
肯定佢會愛死你

唔該曬
呢啲款都幾靚，聽你講手功又唔錯，好可惜無鋼錶，

Stowa laco Nomos 都唔平
如果我帶佢去睇，佢實揀隻平嘅，幾百蚊

係唔知佢中唔中意嘅情況下，又唔係特別適合佢嘅，我應該唔會揀自己唔中意嘅野俾佢

我都會考慮下呢個價嘅seiko

衫，鞋，皮帶？

我會試探下先

睇你自己收入
同班連登仔講 一係送撈 一係唔好送
你男友知你搵幾多 你送咁貴 佢一定懷疑你係唔係去搵快錢
首先你男友有冇戴錶習慣
其次係乜類型 斯文 運動 簡約 定搶眼類別
再分門別類 電子 石英 機械 手動上鏈定自動上鏈
諗下你送過既野佢有冇一直用或者唔常用 唔常用既你畀幾隻類近佢揀下 或者 類別揀下先決定 咁樣可以命中佢變成日常會用既野 如常用就隨心 試下佢會鍾意咩類型 純粹問下幾句先決定

我覺得細mm不失禮 不過想特別啲就唔好買藍或黑 買其他色 因為他罕有小小但會貴多一半或一倍 如果咸美頓 買機械錶會唔會貴咗啲呢

如果唔錶 銀包都好選擇 不過買前問一問 因為好似我咁 我唔會用主調黑色銀包 因為用親好鳩黑仔